# README
 
Данные репозиторий содержит тестовое задание для PHP разработки 

Задание призвано выявить ваши навыки и знание в различных областях. Для приглашения на собеседование вы не обязаны решить все задания. Даже если у вас отсутствуют навыки в некоторых областях, но вы уверенно владеете остальными, вы все равно можете быть нам интересны.
 
### Что в него включено? 
 
* Задание для проверки навыков [работы с системой контроля версий](CLONE.md) 
* Задание для проверки навыков [работы с консолью](BASH.md) 
* Задание для проверки [работы с PHP](PHP.md) 
* Задание для проверки [работы с базой данных](MYSQL.md) 
* Задание для проверки [навыков работы с системой битрикс](BITRIX.md)
 
 
### Что является критериями успешного решения?
 
1. Оптимальность решения. 
Решение должно соответствовать заданию и решать его наиболее оптимально, без потери читаемость кода. 
Долны быть указаны необходимы комментарии. По возможности следует придерживаться стандарта [PSR-2](http://www.php-fig.org/psr/psr-2/) 
1. Полнота решения. 
Это значит, что всё тестовое задание должно быть выполнено. Но если оно выполнено даже на половину, мы рассмотрим и такой вариант.  
1. Безопасный код решения. 